其實謝Sir江Sir而家咁受歡迎娛樂記者可否跟下佢地

搵狗仔隊跟下，小至黑面撩鼻屎，大至老婆開3p，應該好受讀者歡迎。